點樣可以令男友一直繼續永遠迷戀我？

如題

有飽滿結實嘅屎忽

keep住肥妹仔身型！！！！！！！！！！

Why

落佢降頭

我沒前也沒後

一解除咪gg

改名先

塞肥佢

佢體質天生肥唔到

想問點令女友多啲

任何一個正常男人都愛肥妹仔阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿

what

咩意思我無ig阿

肥妹仔的定義是：

呢d啦，如果想要圖可以再share

師兄你食得都幾清淡

係 我平時都食開菜多

呢d都勉強ok既

請善用起底功能

日日比一千蚊佢

Show Blocked User - 肥絲隻隻 )